沙田肯行去圍狗屋未？？

暫時都係坐係新城市涼冷氣
未見有任何行動

推

有手足接緊沙田政府合署放工

禾輋？